最後一次 你問我答（秒回）

一直以嚟，我每日都有上連登。
由於我打中文唔快，所以無成日留言／開post。
不過，今日係我最後一次登入同埋上連登。

而家個account係我同個ex兩年前一齊開，而且都係我同佢最後一個連接。 （我唔覺得佢再有上連登啦)
今日係分手之後既第15個月，頭先唸住stalk下你，唔經唔覺又喊左半日
我終於係social media都block晒大家，今日最後一次開post，大家有無野想知道。

P.S. 人地過得好好，ex個新對象都好好，只不過係時候要逼自己放低。

雖然冇睇你篇野
不過我都好同情你遭遇
請問你屋企廚房幾大呢？

我笑左出聲哈哈
屋企係開方式廚房連住個廳，所以煮完野食通常都好大陣味

摺埋啦好嗎

叫春就叫春 乜撚嘢你問我答